帶台妹遊香港

上年去台灣旅遊行玉山時識到個台妹, 一路keep住有line
佢話12月時會黎香港, 叫我帶佢逛逛...
今次想帶佢認識下香港, 同佢行山頂睇香港

不孝子

香港例牌景點: 大佛, 老銅, 金紫荊, 海馬, 迪迪尼 無咩好去

4 season 無錢就去 4 reason

海馬or迪迪尼都有機會去, 其他狗也不去...
行山, 投其所好, 呢排有個香港行山節, 順便用埋個APP挑戰下「10000步有禮」活動, 睇下行完贏唔贏到部手機送畀台妹

好野巴打

兜咁大圈賣廣告

此post議員可以離開

下次記住登出

打手

on99

帶佢落澳牛, 老蘭體驗香港風土人情
之後再去屋邨打卡, 夠地道

百佳酒店

屌廣告post黎

先放台妹相出尼再傾!
我可以代你帶佢遊香港...

海馬，迪迪尼，尖咀